# Домашнее задание №9
**Каркас микросервиса**

Реализовать "каркас" микросервиса, считывающий конфиг из файла,
создающий логгер/логгеры с указанными уровнями детализации.

Решение в репозитории:
https://gitlab.com/aamoiseev/otus-calendar